屋企有滴露既人！請找亮點！

岩岩先睇到！請找亮點！

講左好耐啦喎⋯⋯

⋯⋯

湖北

old news is so 唔識串

秒

亮你老母點

亮你老母

完全唔知驚乜9。就算真係有工人整左D病毒飛沫係表面 ,出貨到去到用家手上起碼一個月唔止,咁都中招真係難過出街比車撞